const mondai = [
    { number: 1, question: '8時25分の55分後の時こくは？（たとえば、答えが6時の場合には、半角で6と入力します。6時5分の場合は、半角で605と入力します。6時15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '920', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 2, question: '11時45分の35分後の時こくは？（たとえば、答えが6時の場合には、半角で6と入力します。6時5分の場合は、半角で605と入力します。6時15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '1220', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 3, question: '7時30分の15分前の時こくは？（たとえば、答えが6時の場合には、半角で6と入力します。6時5分の場合は、半角で605と入力します。6時15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '715', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 4, question: '16時45分の30分前の時こくは？（たとえば、答えが6時の場合には、半角で6と入力します。6時5分の場合は、半角で605と入力します。6時15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '1615', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 5, question: '11時55分の35分前の時こくは？（たとえば、答えが6時の場合には、半角で6と入力します。6時5分の場合は、半角で605と入力します。6時15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '1120', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 6, question: '22時55分の25分前の時こくは？（たとえば、答えが6時の場合には、半角で6と入力します。6時5分の場合は、半角で605と入力します。6時15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '2230', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 7, question: '4時35分の30分前の時こくは？（たとえば、答えが6時の場合には、半角で6と入力します。6時5分の場合は、半角で605と入力します。6時15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '405', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 8, question: '17時15分の25分前の時こくは？（たとえば、答えが6時の場合には、半角で6と入力します。6時5分の場合は、半角で605と入力します。6時15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '1650', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 9, question: '7時15分の55分前の時こくは？（たとえば、答えが6時の場合には、半角で6と入力します。6時5分の場合は、半角で605と入力します。6時15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '620', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 10, question: '12時5分の20分前の時こくは？（たとえば、答えが6時の場合には、半角で6と入力します。6時5分の場合は、半角で605と入力します。6時15分の場合は、半角で615と入力します。）', answer: '1145', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''}
];